有冇人覺得係大學好難識到真心朋友？

回顧今年我第一年的大學生活真係令我見識到好多野(如哂莊,嗌莊,OCAMP,趕ASSIGNMENT,城CANTEEN熱鬧的情況等),但呢D就係一個大學生既生活??其實咁樣同我升上大學前心中既大學生活完全唔同。

未升大學前我以為可以係大學搵到除左中學個班好真心既朋友，但結果真係強差人意，唔係話識唔到朋友,升到上大學識既朋友完全唔可以同中學果D比,稱得上交心既真係一個起兩個止。

同埋唔知係咪人大左,冇左以前中學同學個種一齊為DSE打拼既日子,我識大學既朋友/同學好多都冇以前個種友誼,佢地係你面前可能扮哂FD,其實係後面已經唔知講你幾多壞話。至於一齊去圖書館做PJ更加唔洗講,而家大學生做PJ,係靠SOURCE,跟住REPHASE就咁交上去。

唉,係DSE打生打死咁辛苦先入到黎,完來同我想像既係完全兩回事，究竟我其餘兩年既大學生涯仲有咩意義?唔通真係HEA三年拎張沙紙?各位同學,師兄/姊,你地係FRESHMEN個年有冇呢種感覺?你地又點解決???

冇人有共嗚

有，我寧願摺埋做毒撚開心啲同快樂啲

利申經歷玩三個camp再上莊再做幾次組爸

其實係我自己懶得同人維持關係

連人都識唔到多個啦 咩真心朋友

喺大學 始終都會搵到志同道合嘅人
但係唔好諗住多
更加唔好諗住今日好傾 聽日就真心
尤其是好似上莊咁 圈子好細
人同人之間嘅相處就係講是非當人情
老鬼fm呢啲活躍來來去去又係果啲...
一得罪一個 一傳十 十傳百
再加啲人云亦云 而訛傳訛
同埋撈多小小「一個人憎你無理由 對佢地黎講你食乜都食緊屎」既原因想法
bye thanks 又係一個睇清邊個真心虛偽既機會

中肯

所以無論幾多個都好 識到個知己真係三世有幸

咁樣唔叫毒啦啵ching

睇黎經歷左好多野 講少少？

物以稀有為貴
你估知己真係咁易有咩
慢慢識多啲人就越黎越多啦

大學嘅都係合作關係 好似一齊做project咁 好少會交心 畢左業都冇乜點聯絡

好難 不過已經識到2個真心朋友